\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{02. April 2019}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda
\section{RockN8}
Raum steht zur Verfügung, wenn Datum steht. \newline
Planung mit Profit läuft noch. \newline
Vorübergehende Freiwillige Organisatoren: Jonas, Terry

\section{Rampenfest (Mr. Hurley und die Pulveraffen)}
Termin am: 22.05.2019 \newline
Band (Mr. Hurley und die Pulveraffen): wird angefragt. \newline
GEMA darf nicht vergessen werden. \newline
Nach Sponsoring wird gesucht. \newline
Zusätzliche Organisatoren: Ali Cetinkaya und Patrick Kogel \newline
Ansprechperson: Terry

\section{FEINer Ausstand für Fabi}
Es soll eine Event-Party organisiert werden. \newline
Ort: Kellerbar \newline
Organisatoren: Sascha Malnar, David Ladner, Dannis Müller

\section{MVP der Woche}
MVP der Woche: Terry

\section{Workload T-Shirt}
Organisatoren: Mathias Zeller

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 09.04.2019 um $13^{\underline{20}}$ Uhr im G2 0.37.

\end{document}